--- 
title: Woensdag  
date: 2018-03-14 
---

### Dag 7

We hebben een observatie in de kantine gedaan wat mensen allemaal kopen. Peerfeedback formulier ingevult. En de validatie van de lifestyle diary, workshop samenhang iets.

Laatste paard bijeen komst voor de presentatie, we hebben de presentatie geoefend en feedback gegeven.